鍾意kolor入黎！

講下最鍾意邊首
如果想support佢地 除左買cd（有買），可以點支拎，一定要等演唱會先買到tee同水樽?

湖水接納嘆息 讓每段美麗遺憾心內沉
一聲不響跟你面對 伴你度過開心時
伴你捱過傷心時候 或舞著唱著甜蜜溫馨
湖畔歲月長 知心傾聽家
微風吹過是答話

圍城 大吟釀 時差小不免
候鳥用耳機聽更加正 羅賓支結他加埋其他配樂係耳仔run好豐富

呢3隻真心最鍾意
雲圖同公路之星都好正

i

雲圖 加埋套戲將首歌昇華
過客 冷門d少有嘅慢歌
大吟釀 成首歌加埋個mv就好似係唱俾高豐聽咁

咁多歌真係好難揀
希望佢地唔好灰心keep住出新歌

以前鐘意既男仔令到我識左Kolor 佢話佢好佢好鐘意圍城 依加每次聽都會有種好懷念既感覺
多謝佢令我識左一隊咁好既band 一大左鐘意聽過客 好唏噓
除左實質支持 我會叫啲朋友聽 雖然啲人多數睬我都傻咁

如過客來來回回 誰又碰上誰 喝著無汽的汽水

好難揀 因為冇一首唔鍾意 都係買碟支持啦

Law of 14
揸車聽Loop左成年

我指Kollective果隻碟

湖

湖編曲好正
逃 那年那天 雲圖 灰色之塔 公路之星

圍城 高豐

最鍾意i同圍城

i個solo幾正

費城實驗

湖 雲圖 地圖

Black coffee and sleeping pills
竟掌管我的心跳

候鳥

最鍾意立秋, 真係好正

大吟釀 地圖

一樣

過客